台北一人遊

Plan緊去台北四日三夜 第一次去 諗住hea玩食下野
淡水饒河一日
十份平溪果頭又一日
頭尾半日喺台北行下
有無咩喺台北市內一定要去架？
住宿大家會推介住邊 三百幾內都可以接受
有無人住過一間叫夢屋？ 慶爾喜？ 評價點

饒河去十分平溪個日好似順路啲啵
仲可以順手去埋九分 貓村 夜晚落基隆
淡水個日去埋北投同劍潭啦
西門町同車站基本野
四日三夜差唔多係咁

如果唔想咁趕 skip 北投 行程係咪大約係咁
果日十點幾出發->淡水老街食野->漁人碼頭 朱古力夢工場->黃昏->劍潭 士林夜市？

諗住幾時去？近排台北落雨落到人都癲

四五月 睇過天氣廿四五度 都會帶定把遮

樓豬一人游唔洗租禁貴既民宿啦
背包客棧一晚100蚊有找
另外去淡水可以租啲觀光車揸下 好正

因為自己用廁所會用好耐 所以想搵個有乾淨既獨立廁所
但係budget 內無咩揀既 背包客棧都有一人房加公共廁所都可以諗下